政府要設立中世史又要唔比講敏感課題 我幫你諗埋可以點教啦

中史：
首先教三皇五帝到清朝 正常咁教 - 唔變
教到近代史 講孫中山點樣推翻帝制
袁世凱點樣on9稱帝 d人點反
好啦 講到帝制 可以比人開放式討論下帝制係咪真係唔work
再教下班南方軍閥軍事行動-護法革命後中國有幾亂
軍閥同國民政府之間關係幾咁撲朔迷離
國民政府圍攻共黨原因唔教
共黨幾慘 - 重點教 整條50分題出嚟
抗日時期重點教日本點殺中國人
共產黨做緊咩 唔教 都唔比知
國民黨輸幾多場抗日戰爭 重點教
抗日完 淨係講中國軍民上下一心持久戰
原子彈？有無都投降嫁啦 學黎把撚 原子彈好勁咩
重點課題唔係共產黨奪權
係佢哋點樣發展 咩兩彈一星 咩韓戰 越戰啊
大躣進 文革 六四 唔教 因為都無發生過
之後一跳就教改革開放 重點
毛魔時期：肅清帝國主義 有功無過 無需討論
後毛時期：經濟發展光速進行 有功無過 無需討論
習時代：中國人強大了 有功無過 無需討論
選修單元：台灣 訓政時期幾咁唔人道 幾差
民主時期：幾咁差經濟 開放討論民主的必需性
香港史？咩黎 香港比英國統治時無發展 到回歸先有
世史：開放討論蘇聯解體的背後陰謀 西方國家對共產主義的偏見 到今日左膠抬頭 世界進入多邊主義的強盛
美國真係好？
放心 你咁樣教 一定無敏感課題
下一代會比支那國內班小粉紅更加愛國

【立會要初選 「三不投」聯署】：

大陸其實點教中史 可以教咁多小粉紅出黎

同我上面差唔多 只係再瘋狂d

幾年前仲讀緊中學嗰陣已經係咁教啦
不過好少少 文革大躍進嗰啲有用一段兩三行嘅字帶過架
支共入聯合國入世貿 咩太空人呀射火箭呀奧運嗰啲就係咁講
64就提都冇提過
不過個中史呀Sir會自己教64

政府係用唔到呢個策略，因為學校本身就唔想哂時間教歷史，

你知而家嘅中學好多行 cycle 制，其實即係變相壓縮歷史課嘅教學時間，

將多出黎嘅時間教中英數主科，教 STEM，港共係想用歷史課洗腦呀，

但連教學時間都唔夠，教條撚咩？你增加歷史課嘅教學時數，家長又會嘈，話你教咁多歷史，都搵唔到食，

大學 JUPAS 又唔睇，搞到我哋 d 仔女主科成績仆街，咁點算？

而且教育局所謂嘅視學，品評學校嘅 banding，最後咪又係睇4科 core ？都唔關歷史事，

你寫好多洗腦教材，係可以呃到共產黨嘅，以為有好大作用，但好多學校二個星期都未必上到一堂歷史課，

更多嘅歷史課，係主科老師兼任，佢哋教唔切主科，咪搵歷史課嘅堂課黎頂囉，

響教育界都司空見慣啦⋯⋯

根本係，高中冇人讀要殺科，得小一至中三，仲有大量其他科目要教
當然佢項莊舞劍，意在打教協/教育界黃絲